情願自己從來冇來過世上，從來唔知女人係咩一回事，好過而家日日諗女人又永遠得唔到

好似傻左咁
跪係度唉個世界求個世界
俾個女人你
一晚都好
做左卅年人
可能仲有卅年
卅個禮拜
卅日
我唔知
但如果你同我講
今生今世都唔會有女人
情願死左落地獄
求個天俾我上返黎
都唔想灰飛煙滅
最唔捨得就係女人
點解個世界咁殘忍
俾我知女人有幾正
又唔俾我得到

你想像下你係女睇到呢個post會唔會揀自己 你就明點解你無女

唔好咁可悲啦
你世界只得女人 都仲要得唔到
咁即係能力不足 揀錯啦

不如你試下去gay post覓下安慰
可能你會獲得全新嘅人生呢

我建議咋 我唔gay㗎

樓主個個post都咁灰

人生有轉機

有無諗過佢現實同網上係完完全全相反？

痴撚線